皇馬陷害香港

和左
報應黎

即失分

屌你潛力圖
下面啲字改咩都得

光復香港 時代革命

馬德里同加泰一齊仆街死喇

抵失分啦

皇個陣有老化問題

呢班人基本上過哂顛峰 冠軍又攞過哂

係 改光復香港 時代革命
啱啱好

假圖咪出啦

加油中國！ 快d死清光

西班牙成個國家都咁傻閪

屌你睇ig啦

報應2

你自己去睇佢哋IG